{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 RUN호텔"
    },
    "text": "清州RUNホテルは客室内にWi-Fi、PC、スタイラー、空気清浄機、ウォッシュレットが設置されています。 また、大型駐車場も完備されており、朝食サービスも提供しています。 ただし、現在は朝食サービスの利用が中止されています。 客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 また、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 定められた基準を超えて入室することはできず、基準人数を超える場合は別途費用が発生します。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合は退室措置になることがあります。 また、備え付けの物品の盗難、毀損及び汚染時には損害賠償及び洗濯費を請求します。 未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限され、両親との同伴のみ入室可能です。 身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合、払い戻しはできません。 夜12時以降からは騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようお互いの配慮と協力をお願いします。 特価予約や割引イベントで予約された場合、ラーメンの提供は除かれます。 利用可能時間は午前10時から午後12時までです。 ホテルの住所は忠清北道清州市興徳区豊年路193番キル16で、清州高速バスターミナルと清州CGVから徒歩5分、清州ターミナル交差点から車で3分、チョンジュICとチョンジュICから車で10分の距離に位置しています。 宿泊後のレビューは、ヤノルジャAPPまたはウェブで残していただければ、ヤノルジャポイントを貯められます。 フォトレビューは愛です。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州RUNホテルはどんな設備がありますか？",
            "answer": "清州RUNホテルは客室内にWi-Fi、PC、スタイラー、空気清浄機、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "現在は朝食サービスの利用が中止されています。"
        },
        {
            "question": "大型駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室タイプによって退室時間は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室する際の基準はありますか？",
            "answer": "定められた基準を超えて入室することはできず、基準人数を超える場合は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合は退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "備え付けの物品が盗難、毀損、汚染された場合、どうなりますか？",
            "answer": "備え付けの物品の盗難、毀損及び汚染時には損害賠償及び洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限され、両親との同伴のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "深夜の騒音について注意事項はありますか？",
            "answer": "夜12時以降からは騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようお互いの配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "特価予約や割引イベントで予約した場合、朝食は含まれますか？",
            "answer": "特価予約や割引イベントで予約された場合、朝食は除かれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は忠清北道清州市興徳区豊年路193番キル16です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "清州高速バスターミナルと清州CGVから徒歩5分、清州ターミナル交差点から車で3分、チョンジュICとチョンジュICから車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊後のレビューを残すことはできますか？",
            "answer": "宿泊後のレビューは、ヤノルジャAPPまたはウェブで残していただければ、ヤノルジャポイントを貯められます。"
        },
        {
            "question": "フォトレビューは可能ですか？",
            "answer": "フォトレビューは愛です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 693
    }
}